如果想做冷氣軍師，連登仔麻煩讀下書

好詳細解釋人群控制係啲乜，點解要人群控制，同埋唔同的策略。

雖然係台灣情況，但好多都值得睇，同有用...

案例寫到去佔中

例如人數一多，人的獨立思考就會消失，結果身邊的人走，自己跟住走。雖然無話點樣拆解，但已經詳細描述現在大部份黑警人群管制方法。

260頁，比真冷氣軍睇，除左GEAR，知識都要UP GRADE

希望有更多真冷氣軍師

點解成日被人當綿羊咁舞嚟舞去，入面有解釋群眾心理學

一手硬，一手軟又點解需要咁做,勇武有時間都要讀下書

推

點解一次又一次都損兵折將，係因為大家都未讀好書

想街頭抗爭，更需要知道策略

自推

此post值推

幫推，大家需要了解

希望大家幫推，同認真睇

睇完畢生受用

尤其是和理非，點解幾個防暴過嚟就要走，佢地做緊咩策略

知己知彼

嘥氣

活動map好似打機咁次次set死中環，旺角
佢又夠人力玩大包圍
現場又唔會有指揮點散
玩左幾個月睇到曬

更新版
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

香港出版界CCTVB，齊心反抗洗腦滅聲的三中書商

無辦法，無大台唔係個個知自己落場做啲咩

被公認為非暴力抗爭之世界權威吉恩·夏普教授給台灣基督長老教會總會將其智慧結晶翻譯成漢語。
電子版可在網址自由下載。

thanks for share